布拉格總主教形容新冠病毒為「中国病毒」 中方表示強烈不滿

天主教布拉格總教區總主教杜卡，日前把新型冠狀病毒稱為「中國病毒」，並形容為被洩漏的「生物武器」，中國駐捷克大使館表示強烈不滿和堅決反對。中方表示，病毒溯源是複雜科學問題，不能用無端猜疑和蓄意歪曲代替科學研究，又指世衛專家已多次強調，新冠病毒「極不可能」源於實驗室洩漏，批評杜卡言論無視科學家意見，毫無事實根據，是不尊重科學和無端誣衊中國，敦促杜卡立即糾正錯誤，切實消除惡劣影響。

捷克國防部早前亦指杜卡的言論缺乏證據，當地科學界人士早前亦批評，杜卡散佈虛假訊息，言論純屬誹謗。

真
應該叫支那病毒

望天主保祐你,取代方濟各呢件魔鬼做教宗

所謂學術界 , 支那用幾萬蚊美金一年已經收買得到 , 平過叫雞

新冠病毒「極不可能」源於實驗室洩漏
又話美國實驗室洩漏

哦
咁中國武漢病毒

Made in Chi-Na 並唔係廢物！

應承我，唔回支那病毒無晶片

一次又一次咁唔承認自己錯，害死全球幾萬人，

人哋南京大屠殺就要道歉幾千次

黑狗仲想同捷克買槍

疫苗是中國的
泡菜是中國的
韓國是中國的
服裝都是抄中國的
農曆新年是中國的
宇宙是中國的

只有病毒不是中國的

咩話？你話非洲豬瘟係歧視？
關我咩事

中國病毒武漢肺炎

開放香港pathway 移民啦，Cap水稅務優惠

反而唔反天主教唔科學缺證據

全球違反國安法
支持中國打鳩全世界

講真話都俾人表示強烈不滿

支那武漢肺炎

北約係集體防禦
北約咁多個國家, 是旦一個承認係生物武器, 即係北約受到攻擊
China Joe唔想打都要迫住打夠膽咪為左幻幻退出北約

呢條國際線好有用. 30幾國家是旦一個成功支共就玩完

有聲post

今次依位方濟各有機會係「最後的審判」前的最後一位教宗